入嚟睇睇我朋友個倉

50% 9988 @260
25% 2333 @26
25% 2319 @45.5

本來同佢日日傾股票
而家冇晒影

2319

好過成手科技股既連登仔都好過arkk

投資問題我建議SH

跌唔夠20%就要唔見影
你朋友上半年牛市果陣走去做定期？

正常人賺左100-500%
依家只係小震靜觀其變

我70% 2333@23
最多擺2年實升

長線我覺得OK
9988新經濟，唔算好高嗰時買，坐下
2333電動車都OK，不過我鐘意1211多啲
2319炒內需同鼓勵生育政策

好野來

d內需感覺又係一大騙局
痴撚線，好多升到十鳩廿萬一手

照道理一早拆散左再炒過，一定係大戶夾埋上巿公司做巿，夾上去做世界